出左黎做野 好怕撞到識既人

有冇人都係咁
唔想比佢(地) 見到 認到你
自己會想搵路走
無論係公司定係街
係我性格問題 定係我毒得濟

淨係敢面對公司識既人
中學同學個啲
老師 都想避

覺得份工作好失禮人的

做一樓一撞到熟人都幾尷尬既

做廚房

緊係唔係呢啲工

有咩問題

唔知
今日撞到啲課外活動師兄
好唔想佢地見到我認到我

你諗多左，一早冇人記得你

最好係

老師更加唔會，最多得同學認得你
之後就會問你撈成點

你試過問老師認唔認得你？

我只係驚撞到d佢識我但我唔認得佢o既人

咁多學生
3年以上既話我諗都好難仲認得你
定樓主平時好突出 ？

壞學生 成日比老師罰

小學都遇過 但無交流 唔知認唔認到
中學有啲教足我六年 三年 我諗唔會認唔到我

做徐晃有咩問題

屌 我好撚多次
妹妹你邊位

冇既，咁咪同佢傾兩句 難得仲認得

呢啲反而唔驚 腦海無佢既印象 炒到埋黎咪食
有記憶有印象 識得個人 我就好怕

唔知 總知我心理上就好驚

呢個開場白唔錯